印度女子送往檢疫前遭到多人強姦

多人強姦咪即係輪姦囉

肺炎都要姦

地獄鬼國
印度同中國

癡撚線

多人運動
多人室內運動
多人輪流發生性關係

深喉檢測

（其實好痴線）

強姦DNA

支那痴線D定印度痴線D

係高尚既表現

佢地咪可能惹撚左肺炎囉抵死

應該祝個女嘅有肺炎定無肺炎好

印度

隱形患者

時間問題

寧願惹到都要姦人地

重口味

精液含有抗體

食太多咖啡性慾真係會好大

係架咩

starbucks 個個性慾强

頂 速成簡錯字 宜家先睇到

真係精蟲上腦